（片）記者詢問點解元朗打人咁耐都冇警察，八鄉指揮官態度囂張回應：「遲唔遲我唔知⋯睇唔到錶啊sorry呀」

2019.07.21 元朗
指揮官李漢民藐視記者、態度囂張

記者詢問點解元朗打人咁耐都冇警察，八鄉指揮官態度囂張回應：「遲唔遲我唔知⋯睇唔到錶啊sorry呀」

0:22 完整片段

0:48 (咁點解你地咁遲先黎？)
遲唔遲我唔知 我地係收到call 我地黎嘅
究竟要黎幾耐呢？我睇唔到錶啊sorry呀

1:08 (姐係你平時出勤係唔睇錶嘅？唔睇時間嘅？)
有需要呢你同我地PPRB聯絡返啦
我亦都唔想淨係同你地一間……咩報館話？

(你地無人知記者幾點黎到㗎咩？)
我地當然有人知啦

(咁你搵個知嘅答丫唔該)
但我唔係會喺呢家再同你地回應呢啲咁樣嘅問題㗎喇
我亦都唔會淨係同其中一個所謂報館回應

警黑合作

睇完條片, 綜合一個多月經驗得出: 廢人先做到高官

完美交更